大家應該開始諗下運動方向

其實我好欣賞後生仔無包袱。無負擔。
夠擔同狗日日死過

但近來呢兩日既運動方向係有d歪炮。
要記住 我地既目標 由頭到尾都係 狗同林奠

呢兩日塞路同塞鐵又唔傷狗。又攻唔到林奠
反而令普通市民 suffer..變相與民為敵...

好多人真係好多負擔。 公司唔理解。 有appointment。交租etc..... 所以唔好再搞普通市民。 value唔大。 又七傷拳。更重要係又俾對家入哂位(狗都唔洗出.就被人屌)

好。講完。

雖然今次歪炮。 但大家一路進化緊。
依然不割庶！

宜家係五大訴求
p牌咪帶風向

又係對準政權系列
任何抗議一定搞到市民架啦.
而家就係用癱瘓社會增加佢管治成本, 都講咗好耐啦.

冇計......
政治真心影響全部人

大家都要諗下受影響既普通市民既感受 同佢地既理解性。

咁如果大家唔理解其他人既意見。 咪好似林鄭咁？

野唔係唔做。 但要對番準

責任由始至終都喺政府度，唔好扮中立想帶風向

諗清d。

宜家令市民suffer 係我地。 但係咪咁多市民心水清會明白？背後係林奠？

大家要市民明白我地。 我地係咪都要明白市民？

推

希望大家明白我唔係blame 大家

但係咪應該吸納唔同元素。一路進化？

其實我哋嘅方向應該 係我哋本身爭取緊基本法賦予我哋人權、香港自治、真雙普選嘅權利

呢啲權利本身合情合理

但係共產黨依家破壞咗一個兩制， 破壞咗基本法

所以我地先至唔再相信一國兩制同基本法

所以，重點係，中共破壞中英聯合聲明、基本法、一國兩制在先!!!

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

其實我哋嘅方向應該 係我哋本身爭取緊基本法賦予我哋人權、香港自治、真雙普選嘅權利

呢啲權利本身合情合理

但係共產黨依家破壞咗一個兩制， 破壞咗基本法

所以我地先至唔再相信一國兩制同基本法

所以，重點係，中共破壞中英聯合聲明、基本法、一國兩制在先!!!

中英聯合聲明失效，即係香港主權懸空，要求國際社會（尤其美國同英國）同香港人一齊重新討論和解決香港的主權問題

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

但其他市民既成本都好高

例如做運輸既。小商戶。
今次增加既係市民。 多過政府

同埋睇新聞真係睇到 有貨van佬晨早係紅隧辣興阻

只係想比大家知道。 越多其他party唔高興。 之後既路會越大阻力

推。

希望大家緩和下。 贏番d民心先

就算市民發火屌。 到sorry佢。忍一忍。辛苦大家

唔係報復泄憤

而係五十訴求

我知大家唔係報仇

但用錯方式。 積阻民怨就難搞。

你諗下。 呢獲搞到d van仔哥哥。

下次就會少個街坊屌狗